【西九關公】要求西九澄清 被搬上枱雪糕店喊冤 : 對我好唔公平

西九龍中心昨日在Facebook上載8樓另一雪糕店老闆黃生早前受訪報導，由於行為未有得到黃生的同意，他得知事件後，立即要求西九將報導下架：「我今早親身去找西九龍有關人士問清楚，他們已即時删Post。」

對於另一快將結業雪糕店的新聞，黃生表示對方指被其他雪糕店投訴，此事對他不公平：「我沒有投訴過他們，他們應該要拿出證據，否則會影響同層的雪糕店。」

問到有沒有被網民滋擾？黃生直言：「有，今日有人經過我店外時，對著我的店説垃圾。」

事件演變至今，黃生希望西九龍中心可出來澄清，交代拒續租原因，免令其他同行蒙冤。

陰公，比西九擺上臺同人吸傷

好可憐

可能西九係想一次收曬兩間雪糕店皮,反正兩間都係賣咁平

換haagen dazs收貴租好多

高招呀

黑暗兵法